{
    "subjectType":0,
    "homework":[

        {
        "knowledgeType":"",
        "guideText":"第一大题，多音字",
        "questionText":"",
        "stemType":2,
        "stemText":"多音字选择",
        "answerText":"",
        "explainText":""
        },
        {
         "knowledgeType":"READ",
         "questionType":4,
         "guideText":"在这里第一个字的发音是哪个？",
         "questionText":"扁 舟",
         "choices":"biǎn-piān",
         "answerText":"1",
         "explainText":"",
         "wrongText":"",
         "reviewText":""
        },
        {
         "knowledgeType":"READ",
         "questionType":4,
         "guideText":"在这里第一个字的发音是哪个？",
         "questionText":"扁 担",
         "choices":"biǎn-piān",
         "answerText":"0",
         "explainText":"",
         "wrongText":"",
         "reviewText":""
        },
        {
        "knowledgeType":"",
        "stemType":0,
        "guideText":"第二大题，词语朗读，跟我念哦",
        "questionText":"",
        "stemText":"朗读题",
        "answerText":"",
        "explainText":""
        },
        {
         "knowledgeType":"READ",
         "questionType":3,
         "subTermCount":4,
         "guideText":"一起念,魑魅魍魉",
         "questionText":"魑魅魍魉",
         "answerText":"chi,input-mei,input-wang,input-liang,input",
         "explainText":"",
         "wrongText":"",
         "reviewText":""
        },
        {
         "knowledgeType":"READ",
         "questionType":3,
         "subTermCount":4,
         "guideText":"一起念，琴瑟琵琶",
         "questionText":"琴瑟琵琶",
         "answerText":"qin,input-se,input-pi,input-pa,input",
         "explainText":"",
         "wrongText":"",
         "reviewText":""
        },
        {
        "knowledgeType":"",
        "stemType":0,
        "guideText":"下面我们读一下课文内的词语吧",
        "questionText":"",
        "stemText":"朗读题",
        "answerText":"",
        "explainText":""
        },
		{
        "knowledgeType":"READ_RAW_WORD",
        "questionType":0,
        "guideText":"跟我念 花束",
        "questionText":"花束",
        "answerText":"hua shu,input",
        "explainText":"",
        "wrongText":"发音不对哦，花束",
        "reviewText":"消化一下多读几遍吧"
        },
		{
        "knowledgeType":"READ_RAW_WORD",
        "questionType":0,
        "guideText":"下面,香气",
        "questionText":"香气",
        "answerText":"xiang qi,input",
        "explainText":"",
        "wrongText":"发音不对哦，香气",
        "reviewText":"消化一下多读几遍吧"
        },
        {
        "knowledgeType":"",
        "guideText":"练习写词语",
        "questionText":"",
        "stemType":1,
        "stemText":"词语书写练习",
        "answerText":"",
        "explainText":""
        },
        {
         "knowledgeType":"COPY",
         "questionType":1,
         "subTermCount":2,
         "wordLength":2,
         "guideText":"花束",
         "questionText":"花束",
         "answerText":"花,input-束,input",
         "explainText":"",
         "wrongText":"",
         "reviewText":""
        },
        {
         "knowledgeType":"COPY",
         "questionType":1,
         "subTermCount":2,
         "wordLength":2,
         "guideText":"香气",
         "questionText":"香气",
         "answerText":"香,input-气,input",
         "explainText":"",
         "wrongText":"",
         "reviewText":""
        },

        {
        "knowledgeType":"",
        "guideText":"依据拼音写生词",
        "questionText":"",
        "stemType":2,
        "stemText":"词语默写",
        "answerText":"",
        "explainText":""
        },
        {
         "knowledgeType":"DICTATION",
         "questionType":2,
         "wordLength":2,
         "guideText":"花束",
         "questionText":"huá shù",
         "answerText":"花束,input",
         "explainText":"",
         "wrongText":"",
         "reviewText":""
        },
        {
         "knowledgeType":"DICTATION",
         "questionType":2,
         "wordLength":2,
         "guideText":"香气",
         "questionText":"xiáng  qì",
         "answerText":"香气,input",
         "explainText":"",
         "wrongText":"",
         "reviewText":""
        }
    ]
}